大家點過渡失戀個段時期

岩岩被分手 黎緊ex會上黎執野走

因為拍左十年 擔心將來搵唔番咁夾既人

諗法是否on9?

利申: 被有錢仔溝走

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

睇過你舊post
但好奇點解你會知

有太多蛛絲馬跡
特別同一個拍左咁耐拖既人一齊
唔同左係好易sense 到

運動
工作
朋友
酒色

總之就搵啲嘢投入吓，跟住就係時間

飲酒食煙渾渾噩噩，咁就過左7個月

黎緊會去個旅行休息下停一停
之後會放晒時間係工作同讀書上面

分咗一個月 痛到個心再冇感覺 每日睇下劇 做下運動 過一日。
由本身痛到透唔到氣 到宜家終於好返少少
一齊五年嘅人可以話走就走 完全唔諗你為佢付出過幾多..個心碎到痴唔返埋
笑住同朋友講冇事，夜晚痛到訓唔到..

自閉左一個月
想訓又訓唔著
好辛苦
冇出過街
日日喺間房度困住自己
除左食飯沖涼冇出過房
諗番起覺得頹

早幾日都有睇，一樣感受

我就係搵一樣新事物投入，買樣野tum自己開心

巴打而家幾歲呀
睇到你另一個post本身諗住同佢結婚
其實做咩會搞到咁

留名，搵日出來飲野啦巴打

安眠藥 鎮靜劑

我都想知 成個人好頹 做咩都提唔起勁 原本以為開學會好啲 可以focus下其他野 等自己唔再諗 但原來唔得 完全focus唔到 做咩都會諗起佢同啲回憶 好辛苦 連呼吸都覺得好辛苦 好想嘔咁

不斷搵fd食飯攝晒所有時間
當你好掛住佢好想搵佢果陣就搵fd講 死都唔好搵佢（如果你真心想斷嘅話）
搵野分散注意力係重點！

29呀
輪係新鮮感&唔夠有錢掛

番到屋企對住四面牆發呆唔知做咩好
揸住架車又漫無目的咁

總之就無晒動力

剛掟煲 好開心脫離魔掌

只係唔慣身邊少左個人者
但係都要過日子既

希望將佢所有野係我既生活消失
慢慢忘記呢個人

做運動，識女仔。
你最需要係重新建立一個無佢嘅生活，始終10年其實你同佢根本係溶埋左。

當件我係用飲酒去渡過嘅

其實只係唔習慣一個人既生活
慢慢等時間過 一定會沖淡
同埋努力搵錢 改變下自己
然後搵d鍾意既野做 多d搵下朋友陪自己
就算無另一半都可以好好咁生活

如果你真係好掛住佢 可以搵本簿寫底
所有想同佢講既野 我個時每日都寫成幾版紙
直至有一日你唔再寫為止
加油！

好方法！

樓都買埋先話唔夠有錢又無新鮮感
佢都幾突然喎
肯定無得返轉頭？

失戀個個都痛嫁啦 ，幾撚高eq ge人都會傷心
人生中任何大大小小ge事都一定會令我地感到痛苦。
好多人都諗點樣減底痛苦 點樣分散自己注意力。

但你有冇諗過 我地人生最大ge課題 唔係學習「逃避」
我地唔係學習逃避痛苦 而係要勇敢去面對同接受，呢樣野冇得教 要靠自己

聽落好似好廢 好呀q 但做起上黎好難， 但就算比你搵到野分散自己注意力 到夜晚訓教個陣 味又係諗返起 將的唔開心一次過爆出黎

當你意識到接受失敗同痛苦ge時候 你就會知道 你人生中ge每一個點滴都好重要 因為係成就左而家ge你

大家都係專業人仕 人工都係咁上下
所以對於佢黎唔特別好條件
咁岩有個有錢仔出現
就輸了

肯定無得番轉頭
我亦都唔會

係
尋晚同阿媽傾左好耐

覺得屋企人真係好好避風港
阿媽我愛你呀

唔明點解十年都捨得 會跟有錢仔走

10年又好5年又好
其實咪一樣
樓主下個女朋友可能拍1個月感情已深厚過10年呢個

不過一齊左十年到頭黎先發現佢係個講條件既人都幾可惜
當然咁將自己幸福同條件掛勾既話都好現實既
咁都決定左將自己既未來係點過
某程度上對巴打黎講可能都係個重新出發既機會
好彩屋企人仲好支持你
btw欣賞你話唔會返轉頭

其他全部認同
只係覺得呢一點一滴成就左既自己好失敗

10年 佢先咁
同緊你一齊個陣 已經受緊人追
你應該驚既係一個可以做戲做10年既人

至於你話擔心揾唔到咁夾既
都無得擔心啦 只可以面對

識多d人，擴闊自己眼界

或著返下教會

利申：耶撚

七個月，都仲未介到睇佢IG/WhatsApp

喺外國亦冇乜朋友，唯有望下山望下海

呢句真係好岩，想當年我喊到仆街，日日一同媽媽講就喊。好辛苦。

搵朋友陪，去旅行，做運動，令自己繼續成為一個吸引既人，唔好懶，男仔29歲唔驚啦，都未到黃金時期，我女仔29歲都唔驚，我覺得自己都仲吸引架 加油，我只會話呢個女仔唔岩你，咁當然都唔排除你都未做到最好。但你信我，你一定會搵到一個對你全心全意既人。

Ig fb Block 晒
頭先揸車番屋企 程車諗通左好多野
當盡晒自己能力去求一個人
望到佢眼神都知佢唔會再番黎
起碼呢次既盡力係無悔
慶幸自己係大方和平分手

留戀實有 不過知道自己唔再愛呢個人
真心感激佢十年既陪伴令我成長
都衷心祝福佢搵到想要既野

聽日就離開香港去散下心 番黎再重新出發

乜都冇block
叫冇大鬧一場咁
不過其實都分別不大架啦
接受女人一唔愛就今世無緣

你要加油吖bro
我八個月同居過已經咁辛苦
想像唔到你點挨

我都想知散左一個月仲難受緊

時間同時間。 分手果刻有諗過揸車揸快d去死，最後諗返起自己媽咪就放棄死。 人生唔單止得愛情，仲有親情。

我用左半年時間 逼自己唔再睇佢d野，可能有時都會諗起佢，但同自己講 人地都唔諗你 你仲比自己咩籍口再諗人地

我發覺好多人都係起身同訓前會諗起 有冇話點解？

因為個陣個腦係最空白

如果人生係一條直線 只有到終點ge時候 你先可以定義成功/失敗 好似跑步咁 你跑完先可以定義 輸/贏。
而死亡 亦係人生中最大ge「失」
亦姐係話 我地由出生開始 就注定慢慢向住「失敗」前進
所以點解 接受失敗ge痛 係人生最大課題

勤力啲做野

無愛可失
得不到相戀別說失戀

我拍咗八個幾月
分手一無咗佢感覺成個世界變咗黑白咁
日日鳩fingfing 咁乜都唔想做 個心又痛 直程呼吸有困鞋咁

樓主你仲要十年 完全唔敢想像你會有幾痛

加油...

最緊要唔好比佢影響到你既信心

諗返轉頭Block晒真係仲好
唔洗再諗咁多無謂野 都廢事有日係ig見到佢再拍拖

樓豬我情況都同你一樣
我散咗9個月到依家都未放得底
日日就係打機讀書同朋友出街去麻醉自己
不過有啲野過咗去就由佢啦
愈諗只會愈痛

認真

十年唔係婚，
就係分

認命啦，

人好不如錢多